# Dokumentacija lastnega projekta

Dokumentacija lastnega projekta bo nastajala v okviru prvih treh delov izdelave lastnega projekta, in sicer:

* **1. LP** - [Predlog projekta](predlog-projekta),
* **2. LP** - [Zajem zahtev](zajem-zahtev) in
* **3. LP** - Načrt rešitve.